屋企人去印度旅行唔肯打防疫針，有咩方法說服佢地？

最近兩老班friend搵埋佢地去印度，
佢地見成世人未去過有假又想試吓，
咁我就同佢地講要打防疫針啦，
點知即刻起曬鋼發癲
佢地既藉口係跟團同住五星級酒店冇事
果刻我深深感受到咩叫食古不化
就好似啲廢老唔撚鍾意做身體檢查咁話怕驗到有事 (仲要私家做價錢唔撚係平)
佢地死佢地事啦，但係住埋同一間屋有事起嚟我都要含撚
有咩方法可以哄佢地去打齊啲針
今次關乎到條命仔我真係笑唔撚出

求救

由得佢死 自己打咗先 佢死佢地事

好似都要成千銀，不過都係辦法

其實我都唔想佢地有事，點先可以講掂佢地

要講掂佢地 你又要做丑人 佢地又唔開心 不如等佢兩個開開心心去埋最後一次旅行啦

我都係咁話，去上柱香好撚過

未見過有人去完印度正常咁返黎
至少都一定肚痾

下? 酒店沖涼鹹水黎wo

搵定資料準備兩老駕鶴西歸

識諗

係 要揾定資料搞身後事 提早預約應該有折 同埋預早留定筆錢搞

人哋食鹽多過你食米，你勸到咩？

唉 點解可以咁固執

明明唔撚柒鳩係我去,又要搞鳩到我

聽日打電話去衛生處問吓算

五星級,聽到果吓我真係唔爭氣笑左

辛苦樓主了

之前去過印度旅行，問過幾個醫生朋友，佢哋話跟團或者跟私人司機去黃金三角基本上唔洗打針。不過當然記住淨係去啲做旅客生意嘅餐廳同飲樽裝水

佢地死佢地事啦，但係住埋同一間屋有事起嚟我都要含撚

講呢句

買定保險

去印度打疫苗要出發前六個星期之前打 (好似係)

但唔打應該都ok
利申:去過三次 得第一次有打 無屙

去過兩個月由大吉嶺玩到去克什米爾。無咩事。

利申：無打針，多數食Local餐廳。

終於出現道德撚 雖然不孝有三,陣間過成人台搵返張J圖比你

thx

去過 冇打 冇事